香港水砲車射清真寺，片段及相片流傳到去印尼，印尼人震怒

多間印尼媒體有報道事件，指警犬“不小心”用水砲車射向清真寺，好多印尼網民話“這叫不小心？”

[突發]今晚18區都有野搞

嗰面屌到飛天中

林奠梗係立即道歉
一陣俾人爆邊個指使人打民陣就仆街

有無印尼姐姐個顧主做popo？
幫幫手煮啲好餸比顧主食

上次先射盲印尼女記者，今次又搞人地最大宗教
睇黎香港好快無印傭用

黃世澤講兩句

做林鄭走狗！！
警察唔知醜！！

月經湯

日日加送

人地有眼睇，唔係你話唔小心就係唔小心
煲大佢

我琴晚一返到屋企即刻同屋企個印尼姐姐講，
佢好震驚，然後佢即刻傳俾佢印尼果邊d 朋友屋企人

林總統點講 道歉風土病？

叫林鄭去一轉印尼

有晒片，冇得講，所以林鄭好撚緊張今朝即落去清真寺做show，佢好驚今次搞到好大， 因為嗰啲片段已經係佢哋阻止唔到撳唔住咁傳去全世界，警犬話自己係唔小心嘅，但有晒片可以睇到。

伊斯蘭教徒睇就會覺得係一種嚴重侮辱。

咁呢樣又唔會嘅，暫時係，突然間冇晒嘅話香港同埋印尼嗰邊都會好大鑊。

M巾煲湯比狗仔定驚

今鋪教長都救你唔到

天滅中共 全黨死清光

林鄭點都要電視講話公開向穆斯林道歉先解決到

電視公開自盡好啲

依家段片同啲相已經去咗大部分伊斯蘭教徒為主嘅國家，好多本身未必care香港示威活動，咁樣專登射嬲到佢哋飛天，仲要警犬話自己唔小心。

印尼嗰啲激進回教組織立即潑火。

印傭國算把啦，中國一出聲佢即係跪低

得罪全球最大宗教
港共仆街喇

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

佢總統跪低，佢啲人民唔會跪低。

M 飯

M粥有種海鮮嘅腥味， 類似去食嗰啲粥底火鍋咁樣， 甜甜地㗎， 又有啲腥腥地， 加少少菜脯同埋花生落去，呀我係好正呀， M湯味道就似土茯苓湯。

可以再加返上次個印尼記者俾黑狗故意射盲眼單野一齊講仲正

警狗得罪曬印尼人

專業食評

好野~

政府奶唔代表國民都奶

慢慢培養下佢地對中國反感
民主國家，自然會選個反中既人出黎

震怒 咪又屠殺當地華人
你會派兵打柒支共咩

我feel到我今日上夠網 要休息下喇

佢地反感只會殺當地華咋
下三流國家就下三流
咪因為支共港共就幫佢地上神台

唔驚屋企啲印傭幫手加料咩

幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

閪蘭花炒帶子
半熟閪冷牛排配經血汁

隻狗閪同埋柒婆都唔帶頭巾入清真寺道歉

個個po都見你顛狗式撥火
完全封鎖

今次死得囉

正

講事實唔岩聽???
被一個強姦犯姦到搵另一個強姦犯
係你呢條傻鳩先會做

推

印尼姐姐we connect

五大訴求！缺一不可！

俾我都嬲

印尼記者+宗教

伊斯蘭祈禱團

可能連登班細路98年未出世
未見識過當年印尼點排華
同支共相比可謂半斤八兩

Pish

都叫撚左你哋老屈顏料有用豬油做。
穆斯林好怕穢物入寺， 係一傳十， 十傳百，
共狗係全球穆斯林國家即刻比人斬。

反正共狗都屈我哋屈唔少， 大家禮尚往來又如何？

叫蘆葦蔥呢個恐怖組織首領幫林奠拍返段介錯片啦

閪蘭花炒白帶子

你點知㗎

一齊罷工

印尼隻眼

林奠都係欺善怕惡架啦

依家搞清真祈禱晚會一定拎到不反對通知書唔會夠膽出反對通知書

印尼示威9gear上陣打狗
就知佢地真防武啦

Push

屌晒你地
尋晚開行動po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
咁我哋更加係時候聲援被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

你點知的

印尼姐姐connect，射盲女記者，射清真寺

人地係國家 一定屌到你個柒婆DUP底2隻耳仔

push

印尼呢排同中國要扮FRD
射眼勁過今舖都聲都唔聲下

要拉埋新疆來講

清真寺被警察顏射都要忍

你真識食

政權跪 唔等於宗教跪

推到全世界都睇到

全屋裝晒CAM 啦, 好難加餸的

馬來西亞朋友都應該會好關心架啵！當然唔小得中東國家啦！

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

呢位手足有見地喇 印尼人示威係燒油站 拎開山刀劈9 d popo

全世界都有信徒wo

要連埋爆眼女記者單嘢一齊煲大佢

印尼快撚啲排華啦
之前女記盲眼
今次怒射清真寺

咁都忍香港政府
穆斯林原來咁雙重標準，真係對佢地好失望囉
對歐美政府就咁兇狠，對港共/中共呢啲暴政就咁鵪鶉

印尼戰線好好打

翻譯年糕？？？

印尼都有成3億人口

點解係佢

無人幫佢上神台 唔洗咁撚大反應

震怒有撚用 排華丫笨

助攻
警察濫權行為得罪獨多人
藍絲慢慢覺醒

排華，排華!!

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推
留意comment 同picture 戈到仲有update ga，唔係淨係得一樓有
個po 起碼有100up手足等緊你救
已知身份同已搵律師既唔超過10個
救人啊大家

10.20被捕人士整合

up

上次印尼記者筆債都未還

我尋日已經即刻開電視叫屋企姐姐睇

stand with 🇮🇩

馬拉都有報導示威者協助清理

伊斯蘭其實同鄉村一樣, 唔搞到自己祠堂都唔會理架
法國SET法例唔俾人戴頭巾番學都無人理啦已經

果邊可能又再黎多次排華

你知唔知咩叫宗教

嗱习教喺中国都算係其中一種 你睇影響得啲共人幾深

水炮車，全名“人群管理特別用途車”

仆街，OpenRice?

垃圾popo狗誤射埋巴士站、車公、黃大仙，做咩唔跪埋呀？

咪懶醒啦
佢地排華排左成百幾年 只係最近一次係98年
當地差少少減族既 都幾次

我都唔明個班華人諗乜

開槍打印尼女記者都無道歉

成件事真心on9到震
搵南亞扑濕岑子杰,吹風叫人裝修
點知香港人南亞人connect
柒頭狗發癲射鳩清真寺出氣
示威者秒速清潔贏盡國際掌聲
狗知玩大咗做show抹野三分鐘就閃人
出動特首一哥道歉人地都唔受
氹掂教長但國際輿論玩到一pat屎

完全係害人終害己寓言故事2019版

推去馬拉
睇下仲夠唔夠膽奶共

難怪一反常態，咁快手道歉
應該一早收到風人地好嬲

屌你咩

Mum Sir
阿明仔唔乖
亂過馬路/唔見咗人呀

點屈

快d排華

印尼要排草了

diu, twitter 出 PO 話警察用 Lard base dye spray on Mosque.

facebook 同 twitter 廣傳
再叫屋企印尼姐姐同家鄉打報告

嘿嘿

冇營多食了,黑警如果有請印印要小心了

狗仔煲湯比m巾定驚

印尼排華都唔係今日既事
明知係咁仲走去既就真係自求多福

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

請將佢同藍泡泡綁埋一齊

[突發] 北角好似有手足出事

幫手推 冇媒體報導

一陣印尼警傭個個番印尼

雖然連登嘅膠post已經絕跡，但痴線佬嘅數目不會減

要夾埋印尼記者案用

比印尼人姦過？
咁大反應嘅ching
撥火唔是咁撥的

比伊斯蘭世界包圍嘅坡狗今次有咩講